啟德機場開24個鐘，啟德連個女參選人都係開24個鐘街站

痴線，條女連續24個鐘頭開街站
屌，我樓下果兩個區議會參選人，一年加埋嘅街站時間都唔知有冇佢一個星期咁多

黃絲 推

甴近平

公民黨唔會有$$$落去？

受我一拜

凌晨唔會好危險咩

公民黨有咁窮咩？

公民黨真係窮

噱頭啫
24小時有咩意思
你話全年365日都係嗰度唔行開就話

想屌

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

Tui

附近巴打要睇住佢，小心藍絲晚上斬人

咁星期日下晏反而無街站? 咁不如分兩日好過啦

agger

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

所以要連登仔們保護佢

勁